打邊爐家族引發嘅禍害影響真係大到CLS

依家全香港都唔敢打邊爐
仲傳到去日本連日本人都唔敢食Shabu shabu
嚟緊應該大量嘅火鍋店會收皮
如果傳埋上大陸嘅話...

電影界有上流寄生族
病毒界有打邊爐家族

海底撈

或有二創作品

見親打邊爐家族呢個名都笑到仆街

大陸係個個都係打邊爐家族

😂👍

最佳傳播獎 19個提名拎左11個獎

呢個家族，我估好快會有電影改篇，一次打邊徹底除去中國人打邊爐既劣質飲食文化！

重有海底撈

反而飲茶家族點解仲未出現

邊夠行山銀行勁

香港呢期輸出咁多蝴蝶效應，之前陳同佳，宜家就打邊爐家族

其實用下腦，一開始爆發已經唔會打邊爐.....

行山銀行最多畀香港人恥笑一排
但打邊爐家族搞到全亞洲人都唔敢打邊爐
日本shabu shabu
韓國部隊鍋
強國麻辣火鍋
香港打邊爐
以上今年應該全部收皮

屌你笑到gapgap 聲
d 獎應該仲派緊

打邊爐家族 一獲熟

屌你，可能有幾十萬人中獎呀

呢間先慘，個老闆本來走得甩去咗做玻豬，點知都係劫數難逃

美食家蔡瀾在內地綜藝節目《天天向上》，被問「如果你有特權讓世界上一道菜消失，你認為應該是哪一道菜？」，蔡瀾竟回答說「讓火鍋消失吧」，令全場嘉賓主持大為驚訝，蔡瀾解釋因為火鍋沒有什麼文化，因為食物切好了就被扔進鍋裡，其論點隨即引來網民爭議，更談及內地各地火鍋的分別，認為火鍋文化博大精深。

打邊爐效應

100/10

12啦

好柒

有人話果家人好慘我真係笑左出黎
明知大陸咁仲叫啲大陸人黎打邊爐真係預左
仲害埋其他香港人

cls

呢個病毒好癲

搞反蒙面法=全中國戴口罩
黑警圍理大食海底撈串示威者=全中國唔打邊爐

車公

今次仲唔仆街

笑撚到痴線

Btw 佢哋嘅火鍋文化邊夠食野味文化博大精深啊

無飲茶十世，新年前成日飲

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

第2個陳同佳
一頂綠帽反送中
一次邊爐就全港火鍋店收皮，日本人都唔打

用公筷有咩問題

打邊爐家族同曼森家族邊個好打啲

其實真，啲料亂鳩咁揼晒落去淥熟，又唔講究次序、比例同份量。
我唔否認係好食嘅，但真係無乜藝術可言。

bino family

日本好似叫「鍋家族」定「鍋家庭」

呢個名聽落可以成set賣

武漢撈

笑左兩日咋
之後最多咪圍內講下
其他人咪得閒行下又提下
打邊爐家族講左咁多日都仲笑緊
遲下完左嚟個流感又有得講
打個邊爐又會講

然後政府叫k舖戲院唔好開

牛XX果D火鍋放題 RIP

會唔會令到邊爐呢樣嘢消失

噴飛沫傳染嘅可能性大過食人口水尾

除非你打邊爐全程唔講野唔咳唔打乞痴
否則你用公筷都冇意思

琴日先打完

屋企自己打

直頭唔出街食

攬炒

竟然冇人講吉野家

柒到喊

咁全部聚餐都係喎
中餐西餐日本菜全部都係咁
雖然打邊爐唔係上菜都唔會食到讚不絕口
但係出街胎同fd食唔想諗就一定邊爐/大排檔

日本有我們這一家
香港有邊爐這一家

應該就快出撲克天王組合

終於有嚟自腥講既「手信」（指「打甂爐」）喇

海底撈隨時全線結業
What a karma popo累事

點成set? 買三送一?

黑警係咪食海底撈

總之唔好人多聚集

肺炎套裝

直頭唔食野

陳同佳2.0

push

仲有打麻雀家族

打邊爐~DaBinLo
笑到停唔到

有無電影人投資拍打邊爐家族

邊撚個連維基都整埋出嚟

上埋wiki

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

牛陣,牛角呢d 邊爐放題真係等收皮

做唔到個爐係生化武器

dabino

要查番佢地之前重講過啲咩
可以預防下

The Bino's family

海底撈？哈哈

已經唔記得咗原本張poster係咩樣

各大打邊爐食店可唔可以民事告邊爐家族？間接經濟損失！

諗起之前D奶茶PO, 因為SO化劑執哂

其實都唔關打邊爐事
傳係因為佢多人圍埋一齊
停打邊爐但照一齊圍埋食飯吹水其實分別唔大

係啲媒體仲要個個若無其事咁講呢個term 每次聽都覺得好好笑

掂

可能仲有仲有行山銀行六子

諗到啲政苦高層都係叫佢哋打邊爐家族咁樣討論呢單野就覺得好好笑

幾個藍就累死全世界，同郵輪果條撚屌一樣

ON9 , 連新聞都係咁樣報,
邊條撚樣改個咁既名

自從聽完阮兆祥式笑話之後
每次聽到打邊爐都諗起打邊爐冇筷子 淥死誰手

第一張係唔驚家族/信政府家族喎

In Binlo We trust
In Binlo We inject

海底撈玩L完

海底撈滅門慘案

係
所有聚餐都有機會飛沫傳播
因為你會唔戴口罩講嘢

搞得越大越好

開香檳

咁多強姦, 會唔會成班生性病

班狗都係海底撈

劣質文化始終會被淘汰

邊爐D水氣會令飛沫噴得更遠

見到呢個名成個畫面都出晒黎
一家人齊齊整整圍住個邊爐
啲病毒隨霧氣飄出來

我覺得噴口水中招機會仲大，始終打邊爐一餐食個幾兩個鐘

前幾日啲醫生話唔關事呀

遠東大攬炒

但係點解釋 邊爐家族咁多人中招

香港黑警一嘢就燈死咗全國海底撈

你覺得佢地喺 party room 搞新年家族聚餐唔會四圍行搵唔同親戚講嘢？

返海底食海底撈喇佢地

可能全家打完邊爐打車輪

咪係

幾時有叫雞家族

無海底撈啲狗會唔會尋短見？

但係一諗起打邊爐d霧氣係咁升好難唔將同病毒散播掛勾

打邊爐家族
攬炒一鑊熟

飛沫囉
仲要party room咁細
只係佢地個日咁岩係打邊爐姐
室內唔通風又人多
其實佢地仲有bbq
我都係聽袁國勇講嘅，你可以質疑佢架

已經收左皮

車公我愛你

政界有下流寄生族

香港有間叫「夫妻肺片」....打邊爐...
聽個名都大吉利事

屌

支那人冇一個是無辜的

蔡san走得太前

香港一個普通家庭擊倒新加坡首富

有趕

有聲

早幾日先打完

陳同佳綠帽效應

今日康復出院的病人，是第18宗個案的25歲男子，他僅留醫9日，成為首名康復者。

From apple daily

個病果然針對藍絲廢老

咁快手

改名 Motorola

三文魚好尊重女優

有畫面既名詞
佢一家係咪 11/19 中左 ?

邊爐家族嘅影響力僅次於陳同佳

唔係wow
我收到風, 依家好多人去完高危地方之後請屋企人打邊爐

好似已經12/19

邊爐效應

最慘係電台日日都報成日話同打邊爐家族有關
佢地屋企既whatapps gourp第日可以改做"🤧😷🤒😪打邊爐家族🍢🥢🥟🥬🥦🌽"

天網恢恢 疏不漏 今年係大審判年

車公爺爺

起碼有牛角頂住

全亞洲都有火鍋文化架喎

差在得打邊爐家族中伏咁解

搵日閒日要去拜下車公
咁撚準, 拜多兩拜, 中共可能真係要滅

WHY 寫真 ?

咁正常聚餐都會啫

呢家人係咪中共派黎播毒
佢地唔好好返, 應該全家可以失業

海底撈仲有冇開

how about 陳同佳？

部隊鍋其實只係個名有個鍋字 但其實係一人一個餐 逃過一劫

大陸海底撈晨早唔撚開 係咪奶撚過野黎

藍絲家族果然不同凡響

一開始有班連登科學家問熱力殺死病毒
咁打邊爐係咪無事呀嘛

原來係咁

片？

啲人形住啲毒會霧化傳染都夠死

屌你第一張

係
聚餐染病新聞大把
是但揀單畀你睇

大陸本身都收左皮
太二仲未有期復工

支那人翻譯 ?

佢哋家庭group要改名：「打邊爐家族」

香港有港豬上班族

Wiki有埋關係圖

屌 係咪我笑點低
Dabinlo 我笑到仆街

好想有下集盆菜家族呀～盆菜呢啲劣質文化可唔可以順便KO埋

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

一沉百踏
港賊最愛
毒果可以做番個專題，睇下北美嘅海底撈點樣

Wiki都有

最終目的，中國四分五裂／香港獨立／共產黨完全滅亡

繼續加速

學者點解釋都冇用，過完疫情後大半年都唔會有人去打邊爐

好狗呀

邊爐玩撚完

吊那星！個三萬個覺得自己好很高貴食海底撈係人生勝利組既人以後點算？

武漢全席

咁其實食煙嘅話
病毒有冇機會隨二手煙散播

笑撚咗

武肺真係最強回力鏢
北京樓奶嘢 （美心）
打邊爐又奶嘢 （海底撈、吉野家）

佢地係爆得最勁個時去打

d商人藍畜成日屌鳩示威遊行破壞經濟搞到好似03沙士咁

點知就真係承佢貴言整個中国肺炎出嚟

有冇邊間邊爐股

Party room 收佢兩三千，全支那連同香港嘅火鍋生意無咗兩三千億

Dabinlo 真係世界級

天罰

班狗快d返深圳食多d海底撈

玩開死靈 都中招

冚家死唔去的話，都家聲蒙羞啦

都唔夠陳同佳引發既禍害大

喺地府開分店 億億聲咁賺

見到你講完我笑得好勁

屋企人賴曬嘢，得我冇事

邊爐這一家

潛伏期最長42日

冇得撈

講真香港好多人俾呢個家族唔敢出席家庭/朋友聚會，一陣瀨撚咗嘢都唔緊要，最慘係俾連登仔同媒體改花名

早幾日有個巴打話依家家族係名門望族

叫咩Da Bino Familia

笑到暈

到時就會有燒肉家族，雞煲家族，放題家族

其實早啲俾大家知道依家唔適合打邊爐都好

好撚地獄

屌你,....海底爐重升近WO~~~~

遲啲九層蒸海鮮都唔敢食

打麻雀都有一炮三響

一早停晒

係咪話大陸嗰兩個親戚反而冇確診？
病源係邊？

雖然好撚賤 但真係好撚好笑

但係海底撈已經停左業

俾天收

冇左囉屌

藍絲家族打邊爐, 紅燒蝙蝠麻辣湯
相信政府唔駛怕, 確診肺炎一鑊熟

Binosite嗰張，第1個係相信政府，其餘係咩人?

即將收皮變屎底撈

BBQ又被忘記

全部都係呢班人

肺炎撈

你係咪痴線架
笑到我收唔到聲

仲要同終國親戚食
今次真係藍絲報應

病毒唔會自己係個爐出嚟，唔封關係屋企都可以中招！

班狗之前仲咁臭串話食海底撈啊拿

推

車公深黃

其實韓燒都會 有大量氣體產生就仆街

可唔可以唔好咁高汁丫

全民檢疫病有冇得諗

［幫政府正視聽］唔係打邊爐家族勁，而係身邊有太多隱形武肺未被發現

地府開分店大把武漢人撐場 點會唔升

中共，港共話唔好港獨

仲有成日講止暴制亂 中國好快各省⋯⋯⋯⋯

好威水咁

買一送十八

laughed

袋底撈不死

邊個呢 邊個呢

打唔打邊爐都死架啦
個party room咁撚細
佢地又唔會戴口罩講野

班食客

shabu shabu都有一人一鍋 驚乜撚

未睇醫生

遲下一定有一大堆飲茶阿伯阿婆中招，然後再傳柒俾佢哋啲屋企人

問題啲蒸氣, 唔係個窩

睇有線又話與蒸氣無關

日本人唔打邊爐

呢半年都搞唔死吉野家
可能今次一野殺晒

仲要中招多數老野藍屍

根本打邊爐呢種食法就係垃撚圾，特別係放題果類

海底撈又中回力鏢

好期待強國啲火鍋店執支那人咁撚鍾意打邊爐啊哪

即接收海底撈皮，順便殺埋吉野家... 諗起都爽呀...

睇wiki有個酒樓老婆仲要做牙科
如果中招 個個睇牙醫唔帶口罩 應該又傳多幾個

沽定海底撈都得了

愛因斯坦：給我一個支點，可以撐起整個地球

唔好意思可唔可以入嚟傾兩句

可唔可以喺呢度匯報下海外戰線嘅情況

根本話左會人傳人之後就唔應該打邊爐, 呢行本身已經會自動收皮, 呢班人只係加快進度

日本︰《小偷家族》
香港︰《邊爐家族》

香港個廢老累到百幾日本人感染

豚王生意好好喎！

牛陣仲有人食嗰吓勁
真心唔明

大師，有"支"點了

CLS

呢個又係on9
個節目問條咁嘅問題 人哋認認真真答完又要比人屌

有請黃秋生主演

黑警最愛海底撈

全亞洲都唔打邊爐啦

Popo 無得食海底撈啦

支那海底撈收緊皮啦

編號# 第1001號帶菌者

邊位手足跟到咁貼

滅門慘案

黑警唔係話食海底撈咩

打邊爐絕對係劣食
今次收佢皮
要打邊爐絕種

生意跌幾成都夠收皮啦

想問下間partyroom無牌搞打邊爐係咪犯法？ 如果係間嘢因為呢單嘢比食環搞都似

間partyroom黃店黎架

呢間野母公司仲要係太興
一年前去過打邊爐，服務差、食物差、收費貴

海底撈..玩撚完

嘩屌牙科咁撚高危？！

前兩日打完邊爐

會唔會有打麻雀家雀

復課同dse互相矛盾

西灣河咪有

呢家人係咪姓戚?

打邊爐家族 - 一鑊熟

香港人永割中國人身份

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

而家政府每間比20萬，大家覺得會唔會執少左??

交一個月租

中左伏重要四圍傳個下先劣

遲啲如果一班人食飯中招
係咪要搞到啲餐廳一蘭拉麵自修室咁?

學返西餐 分好嗮各自嘅食物

即係可以撐一個月?

班廢老已經成世人冇貢獻
都就入棺材仲要累人累物